點解澳門人咁乞人憎

因為佢地被同化了